https://web.archive.org/web/20031024210503/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=389

### [7780] 千葉のOBA3	2002.09.13 FRI 08:22:35　
	
おはようございます。やってきました今日はバン金！！実は昨日バン木できなかった私。今週は皆様と一緒でーす！！

７７６８　　実葉さま　　バンチを木曜に置いてある、お店の前でドラマのロケですか！？えー、なにー！？何のドラマをやっていたんでしょうか？しかし、それじゃ、買いたくても買えません状態でしたね・・・。（同情・・・。）

７７６９　ＯＲＥＯさま　　そうですね、カナダはアメリカのお隣の国｡９月１１日も、もっと重くうけとめているでしょうね・・・。　　ところで、そう、もうＪＲ津田沼に行くしかない。とりあえず、今日息子が予備校の模試の申し込みに、津田沼に行くので、ヤツに確認をさせようと思ってます。まだ、ありますかねー。実果さまが通られた時はあったんですって。

７７７１　　ニャンスキさま　　ニャンスキさまは、一度社会人になられてから、また大学で勉強されてるんですね。いやー、ほんと私くらいの年になって、過去を振り返ると絶対、あの時もっと勉強してれば良かったなー・・・というのがあります。
やれる時に、一生懸命やる・・・。というのは、できそうで、なかなか出来ないことかもしれません。がんばってねー！！

それはそうと、誰か平均年齢をあげてる人がいるって？？？
えーーー？だれー、だれのことーーー！？

７７７２　　ｋｉｎｓｈｉさま　　ちわーす！！こんぺいとうを作るのに材料が足りない！！もーーー、そのうちファルコンにバズーカを借りに行きます！！

７７７３　　葵さま　　昨日バン木できませんでしたー！渋谷ですかー。１１月くらいに「人間ドッグ」を受けに渋谷まで行きますが・・・。それまではないでしょうねーーー。とりあえず、県内津田沼をめざしてみます。

７７７４　　無言のパンダさま　　えーーー、大丈夫！パンダさまなら、ＯＢＡ３－ズ入れまっせー！（ってコレ喜んでいいのか、わかりませんよ？？？）

７７７５　　いちのさま　　なんか、こんぺいとうがどうのこうのと騒いでいたら、３１、３３巻の事を忘れちゃってたじゃないのさ｡よかったですね！やっと宿題完了かい？（今度、ハンマーのアニマルバージョン、アザラシのタマちゃんってのを作っておくからねーーーー！アゴヒゲが痛いやつ・・・。）

７７７７　　将人さま　　キリ番ゲットおめでとうございまーす！！７のゾロメって超ラッキーってカンジですね。宝くじとか買ったら当たるかもしれませんよー！

７７７９　　たまさま　　もう・・・なにが「ＡＨＯ」だって！？私とニャンスキさまのコンビも「たまいち」には負けるけどさ。

さーーー、解禁後を楽しみに。本日もお仕事です。

### [7779] たま	2002.09.13 FRI 00:38:36　
	
文章書いてたら、キリ番過ぎちゃってました。（涙）
ってことで、

＞【７７７７】将人（元・魔神）様
おめでとぉ～～ございますぅ～～～♪
キリ番ゲッターですね♪
（今日は良い日になりますよっ☆）

＞OREO様　【7769】
カナダでも日本のアニメやってるんですね☆
ってことは、ＣＨもＣＥも期待大？？
もしかして、ビデオとかあったりするかも？？？

＞ニャンスキ様　【7771】
うわぁ。うわぁ。私もてっきりまだ１０代（１９歳くらい）かと思ってましたよ。（だまされたぁ～～）
千葉マーマと阿ニャン・・・素敵なＡＨコンビだわっ！
注　：　ＡＨとは「ＡＨＯ」の略である！ガビ━━(゜Д゜)━━ン（？）

＞無言のパンダ様　【7774】
「ＯＢＡ３ーズ」に入りたいだなんて、何を言ってるんですかぁー？！
「やさぐれバンチーズ」っていう立派なユニットがあるじゃないですかー！（忘れたとは言わせない☆）

＞いちの様　【7775】
「国境なんて人間が決めたもの、いつの日かそれを越えて人類がひとつになる日を願う。」
この言葉！まじ、鳥肌立った！ずごくイイ言葉考えるなぁ～っと思った！ジョン・レノンってすごいですねぇ～。
（あらっ？どうしちゃったの、たまちゃん。オチないじゃん）

＞ちょこ様　【7776】
遠近法を利用した訳ですね。
（手のひらに東京タワー乗せるみたいに、椎名さんの手のひらに乗ってほしかった・　・　・　）

### [7778] 無言のパンダ	2002.09.13 FRI 00:14:23　
	
＞将人さま（７７７７）
７７７７キリ番ゲットおめでとうございます！(^o^)丿
なんかラッキーなことが起こりそう～～～♪

### [7777] 将人（元・魔神）	2002.09.12 THU 23:53:12　
	
＞[7760] いちの様
CH31巻、33巻が手に入って良かったですね。

ライジンのプレゼントは、CHのイラストを選びましたよ。
3種類のイラストの内、リョウと香の後ろにビルの背景が
ある絵（ジャンプコミックス27巻の表紙）にしました。

＞[7761] ちょこ様
海外でも日本の漫画やアニメって色々でているんですね。
ドイツ語の悟空ですか？イメージが浮かびませんね。

昔の漫画が海外に出た時の記事を見た時は、海外での本は
横文字の文化で、左から右へ読む為に、日本の漫画の絵は
左右逆に印刷されて、横文字のセリフだったって書いて
ましたけど、今もそうなんでしょうか？
（デビルマン解体新書より）
それとも最近はライジンのように日本と同じなのかな？

＞[7762] TAKESHI様
あの等身大の看板や、東京にある大きな看板って、どこの
本屋さんとか広告屋さんが扱ってるんでしょうかね？
大阪に大きな看板があるんやったら見に行きたいんですけどね。さすがに東京はちょっと遠いな～。

＞[7763] 葵さま[7764] TAKESHIさま[7765] 無言のパンダ様

歌の大辞〇で、キャッツアイやってたんですか？見たかった。アニメの映像もあったんですかクヤシイな。

いつもなら見てる番組なのに昨日はテロ関連の番組見てました。
あのような事件は2度とおこって欲しくないですね。
つい阪神淡路大震災の直後に行った神戸を思い出します。

＞[7766] たま様
CHのDVD化っていつになるんでしょうかね？
サンライズさん（アニメの制作会社）ガンダム・シリーズ
ばっかり出さないでCHのDVDも考えて下さいよ。

＞[7767] 千葉のOBA3様
サンデーって読ませてくれるタイプの作品って多いですね。
毎日のように色々な漫画雑誌を買っていたのを減らして
いったのに、読みたいな～って思えて今も続けて読んでます。

＞[7769] OREO様
日本でも昨日、今日とあの事件の色々と放送してましたよ。
あの事件の事、忘れてはいけないですね。

アニメの声って向こうでは、日本の声に合わせてないん
ですね。まあ日本で放送してる海外映画の吹き替えも、
本当の俳優さんの声とは違う人が演じている場合あります
けどね。


### [7776] ちょこ	2002.09.12 THU 23:41:42　
	
こんばんは(＾○＾）／３日目にしてやっと体内時計が直り復活しました！録画してもらったVDの鑑賞に大忙しのちょこです。
今日は「＠の国から」をみて目が華厳の滝になってしまいました。
＞７７４１桃子さま
貴重な情報ありがとうです。さっそくダウンロードしましたよ～FOOT　STEPS★かなりイ～です！私のはオリジナルで保存できるのは３０曲までなのですが、内１１曲がCHソングでGET　WILDだけで６曲です（＾＾；GETは日＠テレビのが1番良いです！
＞７７６３葵さま
ありがと～ございます。バンチですか。いや悪いですよ。そんな。借りてばっかで・・・お願いしますｍ（＿　＿）ｍ
＞７７６６たまさま
運命はいつ訪れることやら・・・（‐　‐）ｙ一″
あの時母が走ってカメラの後ろに回り、離れた所から写真を撮ろうとしたので、私が椎名さんの後ろに回り２ショットを狙ったのです。今日できてきた現物を見たら椎名さんメインで後ろの方にちーーーさくカメラ目線の私がいるとゆう２ショットには程遠い１０ショット位でしたがちゃんと一枚の写真に一緒に写ってました。
『リターンズ』
旅の間の手回しTVとバンチまでしかできず３０日のリターンズ聞けなかったんですが、まぁ仕方ないと思ってFANクラブのBBSを覗いていたら、神谷さんの声優講座なるものが行なわれたらしく誰もが絶賛！う～～くそーー聞きたかったよー（＞＜）

キリバン狙ってそろそろカキコが殺到しそうですね。では！

### [7775] いちの	2002.09.12 THU 23:25:27　
	
皆さん、こんばんは。いちのです。
昨日からニュースでは「０９１１」のことでいっぱいですが、去年の今頃はいったい自分はなにをしていたのだろう？と思い起こしてみると、高校（このころまだ現役）の友達と私の家で泊りがけで騒いでいたなぁ・・・緊張感０（ゼロ）ですね（汗）。我ながらお恥ずかしい限りです・・・。翌朝、テレビの前で友達と硬直していました。最初は夢か？とか思っていましたが、悲しい現実でした。二度と同じ過ちを繰り返す事のないよう、心から祈っています。
ジョンレノンの台詞が胸に響きました、「国境なんて人間が決めたもの、いつの日かそれを越えて人類がひとつになる日を願う。」（たしかこんな感じの言葉でした）

＞[7761] ちょこ様
お帰りなさい。
私も、英語版「ポケ●ン」は見たことがあります。アメリカで。あとは、特撮ヒーローもののグッズは見ました。イラストだったのですが、アメリカンな筋肉をした色とりどりの五人衆がドーンと描かれていました（笑）。あれは笑えた。

＞[7762] TAKESHI様
ＣＨ３０巻以降は最高の盛り上がりでした！！
今度は一緒に映画を見に行けるような素敵な彼女を探しに行きたいと思います☆（ゼッテー無理！！）

＞[7763] 葵様
私も歌の大●テン見てました！！久々の動く三姉妹を見れてナツカシー！！と叫んでしまいましたよ（笑）。と言っても、例によってあまり記憶にないのですが（汗）。

＞[7765] 無言のパンダ様
ＣＨはいいスね。最高ッス！！リョウちゃんカッコイイし、スケベだし、香はどんどん素敵になっていくし！！シュガーボーイなんてとんでもありませんね。
これで、ＡＨも今まで以上に楽しめますかね？
「ＯＢＡ３ーズ」ですが、是非私の変わりに入ってください（笑）。

＞[7766] たま様
あ！！まーた「いのち」って言ったなー！！！（ガキ）
ま、私は大人ですから怒りませんよ（勝ち）。えぇ、英国紳士ですから（心は）。
それに、キャラに無いとはどういうことですか！？私はいたって真面目キャラですよ！！説得力無いかもしれませんが（汗）。
あと、お肌は事実を述べたまでです。怒らないでね♪

＞[7767] 千葉のOBA3様
「０９１１」から１年と言う事もありまして、今日はボケはなしということ・・・ホゲェェェェェェエエ！！！！！！！痛ッ！！！！！？こんぺいとうでサンドウワィッチ状態！！！！！そんなに怒らないでね♪誤る。誤るからさー。
たー　すー　けー　てー　！！！！！！

＞[7769] OREO様
ひー！！↑で大変なめに合ってしまいました（汗）。ふぅー。テロ並みに恐いわー。
私は独り暮らしアイテムとしてＣＨ全巻を持っていく予定です。絶対読みたくなると思いますからね。

＞[7771] ニャンスキ様
「千葉マーマ」のことですね？・・・いや、こっちの話しです。（ガッとあげてる人）
ＣＨ３０巻以降の盛り上がり方、最高でした。オヤジさんも最終的に感動ものでしたしね。テオーぺ、テオーぺ。
こうなると、ＡＨも早く読みたいです。

＞[7772] kinshi様
大丈夫ですよ。まだまだ平均年齢は２０です。（ゴマすり）


結局最後にはギャグに走ってしまう“いちの”でした・・・。悲しすぎる・・・。

John Lennon的一句话引起了我的共鸣："国界是人类定的，我希望有一天我们能跨越国界，团结一致。" (我想应该是这样的）。

### [7774] 無言のパンダ	2002.09.12 THU 22:07:08　
	
こんばんわ★

ホントだ！もうすぐ７７７７♪
５５５５のキリ番ゲッターとしてはぜひＶ２を狙いたいとこですが、無理だろうなぁ(^_^;)

ところで海外アニメが話題になってますが、海外のビデオって日本では見られないんです・・・よねぇ？
以前話のタネにとタイのおみやげに、ある人気アニメのビデオを買ってきてもらったんですが（ちゃんとしたデパートで）再生できませんでした(T_T)何か規格が違うんでしょうね～よくわからないけど（汗）

ＰＳ：「ＯＢＡ３ーズ」結成？！私も入れて～♪（笑）(^o^)丿

### [7773] 葵	2002.09.12 THU 21:33:01　
	
　Ｋｉｎｓｈｉさまのおっしゃる７７７７を取りたいのですが、どうも今一歩のようで…。キリ番はそう簡単には取れませんね。（^_^;

＞千葉のＯＢＡ３さま［７７６７］
　ＡＨの看板、渋谷はどうでしょう。そこまでは行けない？それはそうと神宮、行かれてたんですか？じゃ、見事にＭ１５の瞬間を見たわけだ。（ニヤッ♪）行かれるたびに負け試合じゃつまんないでしょ。私が観戦した試合の勝率は７割強ですね。ボロ勝ちかボロ負けかで、ハッキリしすぎですが☆さてさて明日はバン金です。バン木探検隊・マダム隊長、いかがでしたか？！

＞ＯＲＥＯさま［７７６９］
　日本のアニメって声はキャラ重視ですが、海外ではどうなのかな？らぶり～なキャラにドラ声なんてのはいやですね～。海外ではそこまでアニメについて真剣に考えてないのかなぁ…。（^_^;

　ココまで書くのに意外と時間食った。さて、キリ番取れるか？

### [7772] kinshi	2002.09.12 THU 21:02:51　
	
＞7771　ニャンスキさまをはじめ・・・

　＞それはそうとOBA3ーズ！とうとう新ユニットを結成されたのですか？
　誰か平均年齢をガッと上げてる人がいるとかいないとか…？（笑）
　こんぺいとうはカンベンを…！（スミマセン）

　　　　　　誰か？私のこと呼んだ？（笑）

　　　　　　　　　　久しぶりのkinshiでした。

ｐｓ　７のぞろ目どなたでしょうね、
　　　　

### [7771] ニャンスキ	2002.09.12 THU 20:37:27　
	
こんばんは。なんだかこの一週間がやけに早かったです。
明日はもうバン金だー！

＞7759　将人（元・魔神）様
ユニオン・テオーペ編のアニメ見たいですよね。
というか私はリョウと香のガラス越しのキスがアニメで見たいです。
こう、崩れ行く船の中で、リョウと香がそっと手を合わせて…そこにちょうどよくGET　WILDなんかが流れてきて…
クハー！(>_<)せつない！（妄想眼鏡装着中）…かなりいい感じになりそうだと思いません？
ＣＨではあれが、彼らのファーストキスなんですよね。
ＡＨでは、酔っぱらったリョウとあんな感じでキスしてましたが…まともに？キスしてるのはないんですね…

＞千葉のOBA3様
千葉マーマ！阿ニャンです。（笑）（…申し訳ない）
けど私は息子さん、いちの様と同い年ではないのですよ～。
一度就職してから大学へ来たので…まぁ色々あるものです。♪人生イロイロ男もイロイロ…ニャンスキもイロイロ咲き乱れる？わけです。あと一ヶ月でＣＨ35巻の香ちゃんの歳に追い付いてしまいますよ～ガビ━━(゜Д゜)━━ン

それはそうとOBA3ーズ！とうとう新ユニットを結成されたのですか？誰か平均年齢をガッと上げてる人がいるとかいないとか…？（笑）こんぺいとうはカンベンを…！（スミマセン）

＞7760　いちの様
31＆33巻ゲットおめでとうございます！どうです？
30巻以降はますます怒濤のＣＨワールドですよね！
まだ読んでいない巻があるなんて羨ましい～！楽しみがあっていいですね～！

### [7770] TAKESHI	2002.09.12 THU 18:04:43　
	
CHのエンディングでおなじみの「GET　WILD」を外国のアーティストがカバーしたのがあるらしいんですが、アーティスト名が分かりません。どなたか知ってる方いますか？

＞[7769]OREO様
やっぱり声が違うと嫌ですよね。僕も昔、台湾でコナン見たんですけどコナンの声をおじさんがやってました（全然あってなかった）。やっぱり日本のアニメは日本の声優の方が一番いいですね！そういえば、カナダにいらっしゃるようですが何かいいことありましたか？

### [7769] OREO	2002.09.12 THU 16:29:15　
	
こんばんわ。って日本はこんにちはですかね？
こっちは今日が9月11日でして、あの事件のことを、何十チャンネルもあるＴＶのどこかしらで必ず特集とかやってました。学校の国旗も半旗になってたし、お店の国旗も半旗になってました。WE will never forgetで、決して忘れはしないととても事件を重く受け止めているのがすごいわかりました

＞７７６７千葉のＯＢＡ３
ＡＨのパネル、とり損ねてしまったんですね？では、ゼヒ、津田沼駅、もしくは池袋駅に行ってみてください！

＞７７６０いちの様
ＣＨ全巻制覇おめでとうございます！！よかったですね！なかったところが無事に見つかって！！私ついにＣＨ半分だけですが、こっちに持ってきてしまいました。

ＴＶで、ＤｒａｇｏｎＢ＠ｌｌ，Ｐ＠ｋｅｍｏｎ，セーラー＠－ン、デジ＠ン等がやっていますが、声が全然違うのでＴＶの前でチガーウ！って叫んでしまっています。この系統のアニメは子供用にグッズもかなりおもちゃ屋で売られてます
日本のアニメってすごいですね・・・カナリ実感です。

### [7768] 実葉	2002.09.12 THU 16:21:25　
	
私はバン木なんです。
でも、今日はまだ手に入れてません。
実は、そのお店の前で、お昼からず～っとドラマのロケをやってるんですよ。
ちょこっとのロケだろう、と思ってたら、なんとなんと、まだやってる。
（でも、放送されるのはちょこっとだろうな・・・・）

### [7767] 千葉のOBA3	2002.09.12 THU 15:22:48　
	
こんにちは！昨日、神宮球場に行くので信濃町で降りたら、もうない・・・！ＡＨのパネルがない！！そんなー！せっかくカメラまで用意したのにー！悲しいよー！

７７５９　　将人さま　　あ、私もサンデーで競艇の話は結構好きで読んでます。あと操り人形のも・・・。わりと読ませてくれるタイプの作品が多いかなー、と思ってます。

７７６０　　いちのさま　　「いちたま」「たまいち」はそのつど、先にきたほうがボケということで・・・。で、何？お肌がツルツルって誰が？私が？え・・・？ま・・・、とりあえず、「こんぺいとう２号、３号」は、まとめて送っておいたから。

７７６１　　ちょこさま　　お帰りなさいませ。ちょこさま不在のあいだにＨＮ７変化させていただいておりました。でもすごいですねー、ドイツでＣＨですかー！？やはり「もっこり」はドイツ語でも「もっこり」なんでしょうか？いやはやＣＨも本当に国際的ですよねー。早く時差ボケなおるといいですね。今週号のＡＨ読めば、バッチリかな？

７７６３　　葵さま　　「歌の＠辞典」見ていませんでした。実は野球を観戦しに神宮へ行っていたのでした。昨日の切符もあったので・・・。しかし、私はある法則に気づきました。なんと、私が応援に行くとヤ＠ルトが負ける・・・。うーーーん、ということで２０日のジャイア＠ツ戦は、ダンナと息子にまかせる事にしました。目の前の胴上げだけは、阻止したい・・・。けどなー。

７７６６　　たまさま　　いちのさまの所には、先ほど超強力こんぺいとうを、送っておきました・・・。フッ・・・今ごろは・・。うーん、今週は、ほんとに１週間早かったですね。あー、次の展開どうなるんでしょう？ＡＨ・・・。

### [7766] たま	2002.09.12 THU 01:47:30　
	
みなさま、こんばんわ♪
今日は木曜日！今週は、なんだかすごく早く感じました。
だって、明日はもうバンチ発売日なんですもの♪

＞千葉のOBA3様　【7758】
しまった！！何たる不覚っ！ＯＢＡ３ーズ・・・
勢いで書いたら、そんなオチが付いてるとは・・・（笑）
それから、オバサマ、いやいや、千葉マーマ！奴ぁ～（いちの様の事よ）、喧嘩売ってますぜぃ！ここらで、いっぺん締めときましょうぜぃ！
年齢と肌の事を持ち出すたぁ～イイ度胸だ！

＞将人（元・魔神）様　【7759】
次回の予告の「過去の罪を精算する為・・・」
これ、気になりますよねっ！
それと、ＡＨのアニメ化、もしあるとしてもだいぶ先になるのでしょうね。その前にＣＨのＤＶＤ化はまだかよぉ～？！

＞「ボケ」担当のいちの様　【7760】
やめて！そんなキャラに無い始まり方しないで・・・笑っちゃうじゃない(＞＿＜)
それから、「玉」じゃない！「たま」よ！このっ「いのち」めぇ～っ！

＞ちょこ様　【7761】お帰りなさい。
ちょこさまのカキコ
一瞬、「うわっ長い」っと思ったのですが、何ってことはない！ぺろっと読んでしまいましたよ。話がすっごく×２、良くって、その辺の旅行雑誌より面白い！
本当に珍道中な様子が目に浮かびます。クスッ（笑）
椎名桔平・・・海外で会うなんて、もしかして、運命の人かもよ？！
ＣＨのドイツ語バージョン気になる所ですね。
（是非買ってもらいたかった・・・・・・）

＞葵様　【7763】
歌の大辞典にＣＥの画像が出たのですかぁ～？
見たかった・・・。
偶然そういうシーンに出会えたら、そりゃ雄叫び（絶唱）しちゃうかもね☆

### [7765] 無言のパンダ	2002.09.12 THU 00:02:31　
	
こんばんわ★

私のように、さほど大きな出来事もなく過ごした者にとっては、この１年短くあっというまのようでしたが、あの事件の被害者やご家族のみなさんにとっては、どんなに長く辛い１年だったことでしょう。これからの永い時間がすべての人たちに穏やかに流れてくれることを願います。

＞ＯＲＥＯ様（７７５３）
無事到着されたとのご報告に安心いたしました！
もしかしてカナダでバンチを読めることになったのですか？！
う～ん♪バンチは国境を越えるのか！(^○^)やったぁ♪

＞いちの様（７７６０）
ＣＨ３１、３３巻ゲットおめでとうございます！！
念願叶ったご感想は～？・・・って、ＣＨの世界にもうメロメロですネ♪

＞ちょこ様（７７６１）
おかえりなさい！楽しくて充実した旅行だたようでよかったですね♪早く体内時計が正常に戻りますように☆（笑）

＞葵さま（７７６３）
私も歌の大○典見ましたよ♪
アニメシーンはとても懐かしかった☆あ～アニメ見たいなぁ(^^)

ではまた。明日はもう木曜・・・早い！もうすぐバン金♪

### [7764] TAKESHI	2002.09.11 WED 22:00:36　
	
＞[7763]葵さま
そうですね。テロ事件から一年たちましたね。僕もあの映像を見たときはホントにおどろきました。もう二度とあんな惨劇は起きてほしくないです。

歌の大辞典見ましたよ！いやー、やっぱいい曲ですよね。個人的にはアニメシーンもうちょっとやってほしかったです。

### [7763] 葵	2002.09.11 WED 21:49:16　
	
　アメリカのテロから一年ですね。あの日私は台風の中を所要で出かけ、ヘロヘロになって帰り早めに寝ようとしてたところ…コニュースが入ってきて深夜までテレビにかじりついてた事を覚えています。戦争はいけない。無差別な殺人はいけない。改めてそう感じました。考えたら（ＣＨの）リョウだって戦争の被害者ですよね。両親を殺され、傭兵として年齢もわからずに育った…。そんなリョウが生きていくパートナーに選んだ香…。だからこそ、二人には幸せになってほしいんです。ね？北条せんせ頼みますよぉ～！！

　先ほど「歌の大辞〇」で杏里の「キャッツアイ」が２位にランクされてるのを見ました。アニメシーンも出て、おおっ！と絶唱したのは私です☆ご近所のみなさま、大変ご迷惑をおかけしました。（恥）

＞ちょこさま［７７６１］
　おかえりなさい♪ずいぶんと楽しい旅行だったようで…？日本アニメのオンパレードだったみたいですね。海外に行ったのやら、日本にいるのやら…。でもすごい体験だったみたい？！日本アニメの素晴らしさがわかりますよね。ＯＲＥＯさまより一足早い海外の日本アニメ情報、ありがとうございました。（笑）ビデオ、いつでもイイっすよ。ご安心下さい♪あ、｢バンチ」もまだありますから、よろしかったらどうぞ♪

刚才在「歌の大辞〇」中看到杏里的“猫眼”排在第2位。动画场景也出现了，噢！绝唱的是我☆附近的各位，给您添了很大的麻烦。(羞耻)

### [7762] TAKESHI	2002.09.11 WED 18:04:40　
	
石川県はまだ暑い・・・。早く涼しくならんかなー。

＞[7759]将人様
やっぱり同じものでしたか。こっちにはないのかな？僕はCHほとんどBOOKOFFで集めました。

＞[7760]いちの様
３１と３３巻手に入りましたか！おめでとうございます。

さらに２００円UPはやっぱきついなー。

### [7761] ちょこ	2002.09.11 WED 17:02:06　
	
もうお忘れかもしれませんが・・・
ちょこです！（＞∇＜）覚えてますか～！？ホントオヒサです！そして初めましての方増えてますね～どーぞよろしく！失言多きちょこです。。一昨日無事旅先から帰国しました～！！
やっぱ朝は納豆に味噌汁だ～！！１４日間に及ぶカキコを全て読むのはかなり大変でしたよ（；；）でも予想通り、すっかり浦島太郎になった気分です！私を置いてかないでぇぇぇぇ～～～！！！
『感動の再会』
初の国外脱出だったのですが、１２時間もエコノミーに寿司詰め状態でフランクフルトの空港に着いた時すでに疲労と時差ボケでボロボロのちょこ。づがれだ～ッテ感じで歩いていると本屋発見！「おっ！」と思ったものの「どーせ読めねーか」と回りをウロウロしてたちょこの目に映った物は・・・・！？なっ・・・・なっ・・・・なな何とシティハンター！！（；□；）どうです！これは驚くしかないですよ！！フランクフルトの空港で思わず叫んでしまいました！！だって・・・ねぇー・・・CHがドイツの本屋でフツーーに売られているなんてぇ～！！日本を発って早々私の1番求めているものに再会できるなんて！夢にも思わなかったちょこは即効購入・・・のはずだったのに。。。ツアーの身であるちょこには他何十名様に迷惑を掛けるわけにいかず泣く泣く帰りに再会する事を約束して（誰と！？）その場を去ったのでした。

『感動の再会２』
旅も何日か過ぎ、ドイツ→オーストリアに着き、TVっ子ちょこはホテルに着くなりTVを・・・しかし何を言っているのかどころか「何の番組なのか」さえ分からない（‐‐）ニュースなの！CMなの！バラエティー！？ってなままチャンネルを回しているとアニメらしき映像発見。。宇宙のシーンで「こっちのアニメか」と思った瞬間画面にはスーパーサイヤ人となった悟空がドイツ語でフリーザと戦ってるではないか！なんじゃこりゃーー！意外な人物との再会に再び感動！しかもドイツ語なのに違和感が全くないってスゴイ！一つショックだったのは、悟空の声が野沢雅子さんの声には似ても似つかぬ【ドスのきいた男の声】だったことである。。私の予想では子供時代・悟飯の声は全て違う人がやったのではないかと思われます。あの声で子供時代とかは勘弁です。
『感動の再会３』
読めないのでみていなかったTV欄をヨよーく見るとDRAGON　B@LL　Zとちゃんと載ってたんです。更に目線を上げるとそこにはDr.S@MP・SHINCHAN・RANMA・DETECTIVE　CONANの文字がぁぁぁ～！！日本アニメの有名所のオンパレード！！
日本のアニメ・マンガ業界がこんなにも世界進出してるなんて・・・いや～本当にマンガっていいものですねぇ～。。
肝心のドイツ版CHですが・・・ちょこは大きな誤解をしていた。ドイツ→オーストリアの際は移動はバス！したがってCHの売られていたフランクフルトの空港には２度と行くことはなかった・・約束したのに（；；）
その代わりパリの空港でDBとらん＠１／２とXを購入しました。読めないけど記念にね。他にもふし＠遊戯とかキャプ＠ン翼とかぼ＠球とか沢山ありました（＾＾）
『感動の再会もとい出会い』
ザルツブルクのモーツァルトの生家の辺りを歩いているとTVの撮影隊がやってきたのです！何かロケかなとか思っていると目の前には椎名桔平がぁ～！何かのドキュメンタリーの撮影っぽかたのですがカッコ良かった～（＾＾）まさか海外で会うとは！ふとあの時の自分の行動を振り返ったのでが・・・もしかしたらちょこは映ったカモしれない・・・ギャーー！たのむからカットしてくれ～（＞＜）
まぁそんなこんなな珍道中でした。ってほとんど旅にまつわる事かいてない気が・・・まぁいっか。
『計画は完璧』
何しろ１２日間だと見たいTV。雑誌が山積みでして（＾＾；友人５人にありとあらゆる録画を頼みましたよ。バンチも３０日のは買えないので友人に頼みましたが問題が！彼女は受験生のため来月までは会えない！ガーーーン・・・日本中のお寺の鐘が鳴ったかと思いましたよ（‐‐）フフッ
<葵様>
あーおーいーさーま～（；∧；）本当に長い間ごめんなさい！！
なるべく早いうちにか・な・ら・ず！お返しします！
<千葉のOBA３様>
ほんの１４日間の間に随分お名前がお代わりあそばしたのね。マダムから早くもOBA３～ズですの一員ですか。。

ちょこは帰国した日は夜３時に眠り目が覚めたらニュー＠の森をやっててかなり怖かったです。何が怖いって１５時間トイレに行ってない自分が怖かった。かと思えば今日は一睡もしておらず、時差ボケ通り越して体内時計メチャクチャになった不健康なちょこでした。
